[BL] 借定唔借？還得到先好借！理財貼士討論區(68)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

呢個名點頂

[BL] 借錢梗要還，咪畀錢中介！理財貼士討論區(69)

侵仔你個名想點

下次侵仔搶到1001都冇得開

安信兄弟咩屌

侵侵乖
再開
唔要借錢標題

安信兄弟無得腐？

我反而想知會唔會有人撞左入黎

你打安信兄弟骨科年下好萌我都得，但依家無，擺明係安信貸款

咩係骨科其實

亂倫

喔喔 點解會咁叫

放棄

因為強國有單兄妹亂倫東窗事發新聞，阿哥比阿爸打到腳斷，去左間叫德國醫院度睇骨科

入嚟問理財貼士

咁就用返前幾個po名召喚妄想絲果個po名重新開

算啦睇吓有冇人中伏都好

支持你

骨科

咪就係
話咁快都爆post架啦
咁執著做咩

真骨科?

Milo Peters & Elijah Peters 就肯定係
不過顏值...

你係咪睇唔出佢突登玩野，仲玩左兩鑊

可能人地係覺得玩野一兩次根本無咩所謂

點都有一兩次 走唔甩

借錢主題有咩唔好

好似無 呱
至少而家諗唔起

我覺得就算直既兄弟如果年紀好近都會有試過幫大家

關bl咩事？？？

下次開借J可能OK
一個二個仆入黎借

唔洗關事 有BL兩個字就得架啦下嘛
bb cream都唔關事

Google了
真係骨科

外國應該有好多

下次加返個召喚腐男腐女好冇?

就係旭熙做壞咗個頭
btw便便幾時先肯氹返旭熙上水

你真係知腐女心呀，個個恨J恨到發燒，實走晒入嚟啦

無需要勉強人地, 最緊要佢開心舒服
如果旭熙係為左便便而留係度, 咁對佢都冇益姐

咪就係開過唔關事既，後尾覺得都係開返關事既好D囉

如果當初係呢個po名絕對唔會入入嚟

侵仔抵打

lm

我講緊借j
雖然借錢都

但me掛住旭熙

茶b你講邊個名，借J定借錢

J

旭b咁就拋棄個po

佢可能有日走返入嚟呢？

佢忙呀

唔會的 棄咗仲點會上返嚟

咁咪返黎囉 依度會歡迎佢

佢開左個靚頭

唔關事都幾好呀 支持鳩B

旭熙喺你眼中什麼都是perfect池

咁你而家都喺度啦

睇佢幾時可以放低你

反對

咁你下次搶黎開囉

我而家係度係因為一開始個po名唔係咁

你唔搶嚟開借J拿

blacklist侵仔下次冇得開

因為我覺得你地開咩po名都無咩所謂

咁所以既然你已經喺度
個post係咩名唔重要

侵巴你諗唔到就下次唔好搶
你真係想開而唔係玩野就可以照開

但係咁樣會吸唔到新人入嚟